你地會唔會去5月10號尖咀遊行

如果你去既
麻煩睇晒下面既資訊

闊別多個月既遊行
估計當日應該有約3萬人

而家警甴連和你唱都要打壓
預計當日情況
1. 12點已經大規模部署仲狗隻於尖沙咀、旺角太子、西九站
2. 瘋狂Stop & Search 目標未開始先嚇走群眾
3. 狗隻可以玩限聚量票檢

對應方法
1. 因為遊行人數難以估計 用人數去保護前線未知行唔行得通 加上大規模S&S 手足請好好執拾行裝 已經有case係帶刀、伸縮警棍、汽油彈等被成功入罪 小心好好計劃要帶啲咩 (black bloc套裝、豬咀等較為安全 但都有被捕風險)

無用既野 唔好再帶出去行街啦

2. 多於尖沙咀附近一帶遊走

3. 控制自己小隊或朋友人數

4. 預備black bloc套裝 (如需要)
[多圖］Black bloc裝備分享

5. 帶遮帶遮帶遮
依樣野非常重要 了解過過去幾個月手足上庭的案件 狗隻最主要依靠狗隻證供及CCTV片段 (包括狗隻手持攝影機、商舖CCTV、政府CCTV、傳媒片段、車Cam、藍絲拍攝片段) 所以 black bloc重要 再加上全民開遮 可更加減低手足被拍片風險

[戰術Post] 抗衡港共CCTV秋後算帳 - 全民遮陣

「CCTV係手足被捕既最大敵人」基本概念

6. 留意變裝地點

7. 留意便衣跟蹤

反跟蹤 基本概念

8. 出手前請盡量評估風險

後備方案
尖沙咀或多區商場和你唱

延伸閱讀：
唔好以為用太空機同太空卡就好安全

歡迎討論
五毛請無視

去尖咀食飯行街shopping

入黎表態

暫時負評多過正評

個日母親節，我建議多區和你唱好啲。
而家好易就令商場落閘

我認同
始終太耐無遊行
人數同狗隻部署都難以估計
身上面盡量乾淨為主
希望手足自己小心安全

好難再改
到時再執生

推啊

推呀推

大家有心理準備黑警會大包圍，然後每人2000。
到時可能幾千人有罰單

依個都要小心啦

罰單而家都係鳩開
交唔交又要晒時間同政府搞

估唔到咁多負評
睇連登仲以為好多人都準備重返街頭戰線

諗定逃生路線
避開狗屋同高危地方

比人腰斬就行商場唱歌仔

推

唔會
到時只係搭個台俾你35+

好 尊重你
希望手足喺你想抗爭既戰線到好好發揮

推上熱門

推兩推

冇可能出到
唔係黑衫先捉
係個個罰2000
到時出都未出就完左

不了 同51個次一樣咁鬼

聽都未𠹌聽過

不了

思穎巴都唔識？唔係掛.....

1. 搞得成先，思穎一開波講咗限聚令延長會押後
2. 喺鳩捉嘅前提下，我覺得罰2000好過畀人告非法集結

都應該好大機會會延期

希望可以轉做多區商場和你唱

撚 手火

𠹌 真係廢老先會打依個字

而家和你唱好正，少少人就可以令成個商場落閘。
黑警好配合，唔駛半個鐘就會衝哂入去，嚇走哂所有人，又可以令更多人感受到警暴。個日仲要母親節，一定好多一家大細。

我覺得等搞手出聲先會好d
所以咁多負皮

agger

我心急左

今次遊行喺普通大眾嘅認知道唔係太高

而家和你唱已經轉咗玩法
入去唱五至十分鐘左右，PoPo就入場，可以散水
但係做到和你shop嘅效果

各位遊行既人，總之唔好傷人！

我頭先入過佢公海望過下，思穎知限聚令延長咗，而家應該諗緊點搞

up

唔得就咪勉強 人數唔夠就轉商場集會

香港再出發大合唱，反騎劫佢個terms

笑撚死

香港人邏輯：
全年對老母好一日就係考子
出嚟行一次就係抗爭

好鬼 又想引人送頭 不了

香港人最鐘意睇人死

覺得自己好形，一見popo即刻保特上身跑走

Push

行唔到咪開花

拿 呢個我唔撐你
Matt哥都唔識

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

去呀! 佢唔俾就一齊入mall訓覺

matt哥咪扮緊廢老.....
屌 你真心定假膠呀

出定去準備行商場都得

所有商場和你唱
唔好集中一區
唔好屌狗
你一邊涼冷氣, 對住出面熱辣辣班狗

收皮啦5毛狗

未討論就己定毛

thanks for pish

唔晒時間同果啲人argue

咁𠹌樣都有得屌人

唱歌就會爭取到民主我地要加油

睇得得b睇到你傻左？

教你打字呀
幾時屌你

好想搵人同你嗌交spin post咩

乜野傷人？
傻左？

一有行動戰略po就引曬散水撚同五毛入黎

係 上連登都會爭取到民主
所以我一日上20個鐘

欣賞樓主你

你同佢左一句熱狗 右一句泛粉
咁嘈交係無意思

不如鼓勵下大家

搞手唔知會唔會因為禁令未解而延期

其實都好大機會

又想reserve定大家果日

唔遊行都有好多嘢可以做

你pin條友我封左，應該之前係假膠定5毛

3萬人

似假膠

唔會。。。

係咪太樂觀

push

限聚令一定仲有

真係要睇情況，其實我覺得班狗咁戇鳩
唱到商場落曬閘效益 > 開花衝突
當然都係到時決定同太多突發

出得去一定要袋black bloc 豬嘴隨時變裝

太空館海傍一帶係死位，容易被包圍，切勿逗留或開戰

遮一定要帶，保護手足最佳工具

一係咁啦 帶定blackbloc 但係唔好帶裝修工具 就算俾人查都唔驚 冇人就轉和你shop 夠人就行 因為都唔知個人多唔多人出

無不反+有限聚好不利
各區和你sing 搞到商場+酒樓收皮好似比較易入手？

其實依家係咪有必要帶豬嘴(?) 其實都好少有機會打陣地 都係快閃多 係咪唔洗帶多樣嘢出黎俾狗周 落多條

母親節搞遊行
邊個咁聰明?
反而和你唱唔駛call馬都大把人唔覺意參加咗
成班等放監咁book晒枱食飯

會到

遊行主題問題

去呀
屌你

遊你老母咩遊 尻遊完又冇柒用

Shk嘅場先係咁

Agree

如果幾個大商場，特別有美心果啲

老母節同屋企人一企行街

入激安唱 Don~Don~Donkie

要返工不了

如果要因為為咗令林鄭下台既主題 比班狗打死 我死唔眼閉

上年既改變 今年又變返轉頭

重狗咪散去各大商場👍👍👍
流水式抗爭 等班狗喺條街三四十度乾曬

問心果句唔會去

除咗母親節食到賀你老母呢個字
諗唔到有乜用意
我選擇六月再出發

其實和你唱我覺得無需blackblock，普通去街衫就得，帶多一兩件替換

建議全港九大商場一齊唱
襯老母節大大力打擊藍店

從來都係開花係上策

一區集中係下策

TST鐘樓 = 背水之陣

自己諗

會去shopping然後不自覺地唱歌

熱身活動 最緊要小心

我估冇乜人去 坦白講 出去行黎有乜用
我會去幫襯黃店 身為和理非 又低風險
對家係咁唱衰黃店如果依家再有手足比人咬 就少一個人幫襯黃店
我寧願大家沉住氣等立會

然後日日食黃店 長遠好過畫面靚嘅抗爭

手足高質！
Btw,我會出，多謝你提醒！天氣咁熱，帶遮出去好緊要。

Push!!!!

如果咁危險 有無諗過仲搞所謂「勇武」 黎做咩？

Gogogo
721 831 101 1111

遊行有用，就唔洗咁啦！

屌啦星，是你教我和平遊行是沒用的，撚樣

要令多啲人感受警暴，要多輸出警暴。
你想像下一家大細開開心心行商場，突然間一班黑警衝入去嚇走哂啲人。到時好容易令藍轉黃。

要轉一早轉 唔轉會唔轉 blame the victim 藍絲好鍾意做

去

負皮=五毛?

正多過負啦

總知無遊行就去商場

5月10日見

應該係打好嬲好嬲，呢類我都封

會去行街

喺商場唱歌都好有用，畫面又靚，又可以贏，到時一定會爭取到5大訴求

上年唔夠你地體驗？
依家仲未醒嘅人 我點解要置手足於危險之中 去叫醒佢地？
唔出事猶自可 一出事比人打到頭破血流 係咪你負責任
難得一個節日 點解幫襯黃店 ？
對家日日十鳩幾個post
要對症下藥 依家遊行成本高 為啖氣

P牌推

俾香港人感受一下黑警有幾暴力

點解唔幫襯黃店？ 打錯

等立會啦 遊完又點

唔建議浪漫式抗爭
係遊行時要浪漫式搞勇武

如果次次都係咁 係遊行時有小隊殺出黎勇武既
無心理準備既和記會減少參與

諗下點樣動用我方最大既人數戰力而去行動黎緊會比較好

510 尖咀見
510 尖咀見
510 尖咀見
510 尖咀見

人潮中被拉機率極低，拉到罰款二千又如何！
趁百國蓄勢滅共，香港先吹集結號。

點解只係星期日幫襯黃店？
點解和你唱同幫襯黃店唔可以一齊進行？

我係港豬 我要行街

等垃會

等612囉

去死場海港城嘆冷氣好過

係咪get錯左 我話唔支持遊行

我會幫襯黃店 同和你唱
各有各做啦

Hard pish

等9月投票好過啦，次次出都拉幾十至一百個甚至以上，變相每次少咁多票，一陣35+唔到就前功盡廢，點對得住手足

唔會入海旁 但尖沙咀好多商場

政府放寬限聚令就係想母親節多返啲人流
睇你今鋪商場係母親節有乜鳩生意

會

響應波波去消費

硬係中意成堆人一齊食tg埃下棍

記得轉場

我都唔明,

五大訴求邊有「林鄭下台」？

有「林鄭下台」既泛民 VERSION 五大訴求係好早期既事

雖然我都唔支持送頭
但係原來真係咁多傻豬等緊垃圾會

等枱收告票，嘈一嘈商場又要落閘

正式宣佈延期了

到時d狗一定企晒係起步地點，一行埋去就即比$2000告票，點搞好？

[去到凌晨個熱門就群魔亂舞] 開多次講下開遮、和理非

開遮
開遮
開遮

點都出

母親節 班狗想搞商場 即管黎

好像取消左

1萬人
就送$2000萬俾政府
發呀